係咪得Poly先獨有「性文化節」？

屌你個👅emoji 畫龍點睛

冇你份

交配的季節

poly領先世界, 下次搞「交配節」

去過，男女比例係20：1

而靚女同豬閪比例係 1：5

仲有，好撚多基佬

格劍？

🤩🤩
毒男好機會☺️☺️

應該禁止靚仔去🤬
毒步咁靚仔去咗實比班毒撚圍毆😂

poly好撚多gay佬

😋cu ching can join?

CityUHK?

Bb自貼先

😡chinese u no shitty u

唔係吾城就彈開啦 MK大學唔侵毒撚大學玩 要門當戶對 poly對CU

保證大家滿載而歸係咩意思

重有每晚活動

免費安全套派發

我諗起迷你龍

重有每晚活動👅

直到依家, 迷你龍既安全套仲喺佢個袋入面冇郁過

含大應該直接整個「性交節」

依家先知有呢味野

有唔同院校都有其實

香港毒撚d思想仲守舊過大陸人

射到滿滿

行得好前

華山論劍

請問幾錢

女仔點會去

Yanyan真係好撚正

撚含仔日日過交配節, 撚駛去咩

諗起如月群真

126個人入面先有一個靚女
再加5件扒

件衫好似拆禮物

佢應該而家都未用個condom

溫書啦

食個靚早餐先

幾時先有迷你龍同學的近照？